落雨前膝頭痛

廿幾歲已經咁樣，有咩辦法

你風濕啊？ 試下去藥房買艾葉 煲熱水洗膝頭

沖完熱水涼先洗 洗完唔好千萬掂水 加褲瞓

洗完唔好掂水

内置大交合